港交所 （388）集氣區

2月尾有冇可能彈上$300以上

絕對無
要290起碼都3月後

利申 294入

我293入

我$297 入

前日284入左

起碼3月尾
利申長call未斬

290買...
諗住坐到新年後再睇下點

琴日27X入左，應該今日走撚哂佢再入

唔跌穿200都當執到啦 仲300 ?

均價254，今朝278放咗，入咗嘅朋友可能要守一守

我$240 入 $300放咗🤣🤣🤣

今日上返少少266
入唔入得
搏新年後支那北水湧返入嚟

+1

攪乜9又插返落$277